【721】有冇人覺得三半先開始太遲？

721見

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

推

推撚哂d 721 post 上嚟

三半開始撞玻璃 撞完都9半

覺

唔理遲唔遲，出左黎先算

真
等出發都個幾兩個鐘
極懷疑班狗係想盡快入夜 為所欲為

係，71好早開始，唔明點解唔照返嗰日咁

廢話

聽日人多民陣一樣會早開始

之後咪搞到冇乜人出囉

但9點嗰個文宣消失咗

聽日見

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

721